圍港大校委會案 馮敬恩被判240小時社會服務令

咁樣玩鳩DoJ

doj又要覆核刑期了

好快比律政司覆核刑期

港大校委會去年1月開會，未有決定何時成立研究港大管治的專組，會後校委會主席李國章等人被包圍，港大學生會時任會長馮敬恩早前被裁定公眾地方作出擾亂秩序的行為罪成，他另承認兩項刑事損壞及企圖強行進入罪；時任外務副會長李峰琦則被裁定一項抗拒或阻礙公職人員執行公務傳票控罪罪成。

案件今在西九龍裁判法院判刑，馮被判社會服務令240小時，李被判200小時社會服務令。

楊振權又要出動了

強蟈猿又做嘢

鬆一口氣

DOJ唔好又黎

一定覆核,
咁仲做唔做社服?

又到强國猿 show time

果條賤種一定等佢做完服務令 再覆核刑期

777係咪想強蟈猿柒多次

強國猿係時候發揮...

做完社服有得扣1個月刑期

另外，因為第一答辯人及第二答辯人已服完其社會服務令，所以他們亦可酌情多獲1個月的扣減。

等做完240個鐘再覆核。。

何君堯又要大開殺戒

隊冧佢就告
殺就唔告

要小心 小心

楊官又要出黎覆核刑期了

良心法官
請受小弟一拜

一定要告到條港獨仔坐為止

睇下五毛三色貓講左啲咩？

估下覆唔覆

香港

我估主要原因係好多大粒寫求情信

判刑之前，個官講明好有機會入獄。

紀文鳳都有寫求情信

石禮謙都有，校委好似唔少都有寫，係李國章就冇

隨時又覆核刑期

不過輕判開心左先

判詞幾有趣 特別係「隊冧佢」呢三個字
如果因為咁樣而被判咁果隻共產狗講殺字就...

有請我地Disaster of Justice

仲要只係得李國章一個聽到，一人口供。

同「奪」一樣 成件事根本就係政治打壓
如果我話現場聽到馬斐森講屌我老母
又要入我？

等睇袁國強覆核刑期

可能某漢奸後裔應該嬲嬲先前開會內容被公開，等全世界知道自己為賣港而幾咁賤

殺無瀉

成句野講唔通都出黎死撐

我估唔會啦
又想搞大獲野咩

小心何妖殺人呀

等睇強國猿上訴 再睇何妖雙重標準

張圖啲字全部都識
拼埋就完全1999
定係我理解能力差？

企圖進入邊個

林鄭想玩返溫水煮蛙應該會禁著強國袁
不過禁唔禁得著就另一回事

李國章出名小器

傻啦, 依家猛火油炸又點? 聽日咪又係番工番學